反派「靶眼」與「夜魔俠」一同鍛鍊！《漫威夜魔俠》第三季確定2018年上線

Netflix 漫威美劇《漫威夜魔俠》（Marvel's Daredevil）第三季將讓反派角色「靶眼」（Bullseye）登場的傳聞不斷。繼幕後工作人員上傳工作服露餡後，健身機構 Arazi 私人教練日前的 PO 文則證實該角色的確將現身，並由《南國醫戀》（Hart Of Dixie）男星威爾森貝塞爾（Wilson Bethel）飾演。

從該張照片中可看到主演查理考克斯（Charlie Cox）、威爾森貝塞爾在辛苦訓練後，大汗淋漓的模樣。該教練也同時在 PO 文中標記 #夜魔俠 和 #靶眼 ，說道：「第三季的《漫威夜魔俠》將會非常瘋狂！」

此外，由於 Netflix 漫威系列美劇已有三部排定在今年回歸，包括《漫威潔西卡瓊斯》（Marvel's Jessica Jones）、《漫威盧克凱奇》（Marvel's Luke Cage）以及將於 9 月 7 日上線第二季的《漫威鐵拳俠》（Marvel's Iron Fist），因此讓人揣測《《漫威夜魔俠》第三季有可能會在 2019 年才推出。不過該線上影音平台的執行長泰德薩蘭多斯（Ted Sarandos）先前在 Q2 收益訪談的影片中，提到下半年將回歸的劇集，當中就有《漫威夜魔俠》，證實粉絲可在今年就看到第三季。

第三季除了威爾森貝塞爾外，其餘加盟演員包括《如此一家人》（The Fosters）男星傑阿里（Jay Ali）、《花邊教主》（Gossip Girl）女星瓊安華莉（Joanne Whalley）。首兩季反派「金霸王」文森唐諾佛利歐（Vincent D Onofrio）也確定回歸。

正

髮線失守

之前睇左罰叔
遲d煲返夜魔俠,有d集數有罰叔出場

條友影相都好似真係盲咁

應該11月

真

不得了
Netflix咁出力今年出哂3套

終於出Daredevil頭號反派 個時以為第二季出,點知變左手合會 ,條線又麻麻地
反而punisher個條線仲好睇過夜魔俠打忍者

佢講過因為慣左做盲人搞到去第二套劇試鏡果陣唔記得做eye contact之後衰左

4套，9月7出iron fist

yes yes 4套 defenders 4個都出哂

係咪因為可能disney拍返所以拿拿臨出埋去？

electra條女好正

iron fist, shit

好撚入戲